楊婉儀開辦，「雙非優先」幼稚園執笠

May 14, 2017 admin 0 Comment

前港姐冠軍楊婉儀與丈夫及其他生意伙伴合資開辦，講明「關注雙非童長途跋涉跨境讀書」，標榜優先安排雙非兒童就讀的Golden Gate國際幼稚園暨幼兒園，原來新年後已結業，據指幼稚園涉及不少金錢糾紛。

但幼稚園結業未有打擊楊婉儀辦學的雄心，她指將與美國太空總署（NASA）合作辦學，取名「STEAM」，似乎十分強調科學方面的傳授。

我真係恭喜你啊

steam?

玩can

玩cs

改得好呀，一陣煙冇左啦

steam

岩岩先睇完封神榜， 黃顏

有請小凰姐

搓那蟲入international school 就係為咗奶啲鬼佬香
你就得翻啲搓那蟲喺入面

Science Technology Engineering Art Maths

死臭閪

超級大傻仔
發大陸人財咁易都搞到咁

係咪多錢到無地方洗

我真係起你雙飛阿

每一次F5正評都升

熱烈地彈琴熱烈地唱

柒撚到

死八婆臭閪

佢係白人既話絕對無問題，可惜佢唔係

係佢自己on9
雙非黎香港就係想個仔女擺脫大陸味
佢就一間幼稚園專收雙非

正如你送仔女去外國留學會唔會想佢群返香港人

賺錢賺到咁無腦

抵撚死

好柒

又可以呃政府funding

抵撚死
收埋d蝗

0負皮

click here to redeem your academic credit on steam

雙非優先梗係唔掂啦

人地係想要香港既教學培養

而唔係同大陸一樣既培養

雙非優先大陸大把，好明顯係要港人優先既學校先吸引到人

抵啦

所以19才子都話某D低等民族骨子裏係崇洋既

熱烈地彈琴

大陸人都靠得住

純支那種既國際學校 人唔笑...

消滅蟲巢

係咪要請某女經典歌星出場？

喂抵撚死呀臭老西

一個負皮都冇

無可能，最多是拍左班招搖撞騙的協辦團體而已

除左恭喜外我都唔知講咩好.jpg

STEAM?
ESPORT幼稚園?

435， 0負皮

負皮既話一定係支那狗

有人生意失敗，我好唔開心

0負皮

死臭西

jack下口德啦

btw rip

有請小鳳姐

邊兩個仆街㩒錯制呀

皇天擊殺

[black] [/black]

真係好撚on9 講左好多次
佢地黎到係要做香港人 要入你社區但又食你文化
最好就入埋國際學校 陶傑講彭定康白人開學校已經好精警

成班雙非圍埋黎讀落黎香港做咩

唔理啦
屌咗佢老母先

抵丫

呢條友何德何能同NASA合作

單新聞係content farm內容
范國威fb page share過比人笑到要認衰裝返個content farm過濾extension
估唔到連登咁多人想呢啲不明來歷嘅假新聞

奶支那死全家

真係抵L死

我真係要恭喜你呀

姐係執左未

正

前港姐冠軍楊婉儀喺2014年同丈夫王帥勳及其他生意夥伴，合資喺紅磡開辦Golden Gate國際幼稚園暨幼兒園，最初學校強調關注雙非童長途跋涉跨境讀書，所以標榜會優先安排雙非兒童就就讀。

幼稚園經營3年，近日有《蘋果》讀者爆料指Golden Gate喺新年過後已經冇開門，見到學校貼上學校假期等字句，但入面嘅擺設已經清走。

楊婉儀今日喺數碼港出席活動，直認Golden Gate已經喺幾個月前已結業。楊婉儀表示：「現時有個新發展，嚟緊我哋會同美國NASA太空總署合作，喺今年2月已經着手搞新幼稚園，又或可稱呼做教育機構《STEAM》，focus喺6個月大至K3小朋友。我覺得香港嘅填鴨式教育，已經應付唔同小朋友日後嘅升學同工作，而我亦會逢星期六落學校教佢哋。」對於舊幼稚園錢債糾紛，楊婉儀就話已經交由律師處理，現時專注新發展。

不過，今年3月中，曾經有報道指楊婉儀呢間2月開辦嘅《STEAM》，疑未註冊營運，楊婉儀就解釋話：「教育局已經嚟過學校，我哋冇違規，係順利嘅！」

連登仔睇埋啲垃圾農場

Skt好人
等我地快d睇我狼

錯po

講到自己咁偉大
咪又係為左賺錢

蘋果都不明來歷

幼稚園都執得仲可以做乜

垃圾 大陸人出於自卑所以先要靠物質去充撐面子 你特登標名係俾雙非讀真係搵鬼去

其實當年點會選佢，一直覺得佢樣衰

洗錢用架

無論由生意立場，定道德立場，搞雙非優先都係on9

封神榜條女幾正

steam 依家中學政策都係玩緊stem咋 未學行先學走

咁鐘意錢去大陸做雞呀嘛